# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-34-17 10:34+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-17 10:58+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: UcTestStatus.xaml:21
msgid "Right"
msgstr "右"

#: UcTesterConfig.xaml:253
msgid "Station 8"
msgstr "工站 8"

#: UcTesterConfig.xaml:254
msgid "Station 9"
msgstr "工站 9"

#: UcTesterConfig.xaml:213 UcSysConfig.xaml:67
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: UcTesterConfig.xaml:252
msgid "Station 7"
msgstr "工站 7"

#: UcTesterConfig.xaml:249
msgid "Station 4"
msgstr "工站 4"

#: UcTesterConfig.xaml:250
msgid "Station 5"
msgstr "工站 5"

#: UcTesterConfig.xaml:247
msgid "Station 2"
msgstr "工站 2"

#: UcTesterConfig.xaml:248
msgid "Station 3"
msgstr "工站 3"

#: UcTesterConfig.xaml:245
msgid "Station 0"
msgstr "工站 0"

#: UcTesterConfig.xaml:246
msgid "Station 1"
msgstr "工站 1"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:39
msgid "X+"
msgstr ""

#: UcAxesParameters.xaml:77
msgid "SOFT NEG LIMIT"
msgstr "负软限位"

#: UcTesterManCtrl.xaml:39
msgid "STATION12"
msgstr "工站 12"

#: UcTesterManCtrl.xaml:37
msgid "STATION10"
msgstr "工站 10"

#: UcTesterManCtrl.xaml:38
msgid "STATION11"
msgstr "工站 11"

#: UcTesterConfig.xaml:272
msgid "FlyCaptureSpeed:"
msgstr "飞拍速度："

#: UcTesterConfig.xaml:331
msgid "Is Enable Paste Label"
msgstr "是否可贴膜"

#: WfLanguage.xaml:31
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:47
msgid "ZSafe"
msgstr "Z轴安全"

#: UcTesterSystem.xaml:25
msgid "VACUUM ANALOG"
msgstr "真空模拟"

#: MainWindow.xaml:736
msgid "ABOUT"
msgstr "关于"

#: UcMachinePerformance.xaml:18
msgid "PERFORMANCE"
msgstr "性能"

#: UcAxesParameters.xaml:104
msgid "HOME DCC:"
msgstr "复位减速度："

#: UcTurnTableIo.xaml:93
msgid "VACC 12#:"
msgstr "真空 12#："

#: UcAxis.xaml:24
msgid "Alarm"
msgstr "报警"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:40
msgid "TURNER+"
msgstr "转盘正向"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:54
msgid "Z4-"
msgstr ""

#: UcTesterAutoTurn.xaml:41 UcTesterAutoTurn.xaml:45
msgid "FAIL"
msgstr "失败"

#: UcAxisOriginAndLimited.xaml:29
msgid "LMT(SW) +"
msgstr "软件正限位"

#: UcMachineALLInfo.xaml:16
msgid "INFORMATION"
msgstr "信息"

#: UcTurnTableIo.xaml:142
msgid "Behind Door Lock:"
msgstr "后门门锁："

#: UcTesterManCtrl.xaml:50
msgid "FlyCapturePos"
msgstr "正向飞拍"

#: UcTesterConfig.xaml:324
msgid "FlyPosOffset:"
msgstr "飞拍位置偏移："

#: UcTesterManCtrl.xaml:48
msgid "SendCmd"
msgstr "发送命令"

#: MainWindow.xaml:402
msgid "INIT"
msgstr "初始化"

#: UcTurnTableIo.xaml:56
msgid "VACC 2#:"
msgstr "真空 2#："

#: UcTesterOrgAndLimitCal.xaml:37 UcAxisOriginAndLimited.xaml:14
#: UcAxisOriginAndLimited.xaml:20 UcAxisOriginAndLimited.xaml:26
#: UcAxisOriginAndLimited.xaml:32 UcAxisOriginAndLimited.xaml:38
#: UcAxesParameters.xaml:167
msgid "SET"
msgstr "设置"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:45
msgid "COMPARE POS 1 OFFEST"
msgstr "对比位置1偏移"

#: UcTurnTableIo.xaml:120
msgid "TURNER SVON:"
msgstr "转盘使能："

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:58
msgid "Read DirP Start Pos"
msgstr "读取正方向开始位置"

#: MainWindow.xaml:176
msgid "CALI"
msgstr "校准"

#: UcTesterManCtrl.xaml:31
msgid "STATION4"
msgstr "工站 4"

#: MainWindow.xaml:165
msgid "MODULE"
msgstr "模块"

#: UcAxesParameters.xaml:151
msgid "SOFT POS LIMIT :"
msgstr "软限位:"

#: MainWindow.xaml:175
msgid "CONFIG"
msgstr "配置"

#: UcAxisOriginAndLimited.xaml:19 UcAxisOriginAndLimited.xaml:25
#: UcAxisOriginAndLimited.xaml:31 UcAxisOriginAndLimited.xaml:37
msgid "READ"
msgstr "读取"

#: UcTurnTableIo.xaml:57
msgid "VACC 3#:"
msgstr "真空 3#:"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:50
msgid "TURNER-"
msgstr "转盘反向"

#: UcTesterConfig.xaml:264
msgid "Delete SubItem"
msgstr "删除子项"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:32
msgid "NEG FLY START POS"
msgstr "负向飞拍开始位置"

#: MainWindow.xaml:174
msgid "SYSTEM"
msgstr "系统"

#: UcTesterConfig.xaml:256
msgid "Station 11"
msgstr "工站 11"

#: UcSystemProfile.xaml:25
msgid "Change Test Plan"
msgstr "更改测试计划"

#: WfLanguage.xaml:32
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:51
msgid "Z1-"
msgstr ""

#: UcYieldStatus.xaml:35
msgid "YIELD SUMMARY"
msgstr "产量总结"

#: UcTurnTableIo.xaml:123
msgid "Behind Door:"
msgstr "后门:"

#: UcTesterManCtrl.xaml:51
msgid "ReadyCaptureNegtive"
msgstr "准备负向飞拍"

#: UcVisionManual.xaml:19 MainWindow.xaml:162
msgid "MANUAL"
msgstr "手动"

#: MainWindow.xaml:226
msgid "END LOT"
msgstr "批次结束"

#: UcTesterManCtrl.xaml:36
msgid "STATION9"
msgstr "工站 9"

#: MainWindow.xaml:101
msgid "User Mgr"
msgstr "用户管理"

#: UcTesterManCtrl.xaml:56
msgid "WaitResult"
msgstr "等待结果"

#: UcTesterConfig.xaml:257
msgid "Station 12"
msgstr "工站12"

#: MainWindow.xaml:158
msgid "MODE"
msgstr "模式"

#: UcTesterConfig.xaml:328
msgid "Turner Start Pos:"
msgstr "转盘起始位置:"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:52
msgid "Z2-"
msgstr ""

#: UcSysConfig.xaml:35
msgid "Base Config"
msgstr "基础配置"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:28
msgid "FLY SPEED PERCENT"
msgstr "飞拍速度百分比"

#: UcLogger.xaml:40
msgid "TITLE"
msgstr "标题"

#: UcAxesParameters.xaml:87
msgid "RUN MAX VELOCITY"
msgstr "运行最大速度"

#: UcTurnTableIo.xaml:55
msgid "VACC 1#:"
msgstr "真空1#:"

#: UcTesterSystem.xaml:30
msgid "MAN CTRL"
msgstr "手动控制"

#: UcTestStatus.xaml:18
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: MainWindow.xaml:703
msgid "LANGUAGE"
msgstr "语言"

#: UcAxesParameters.xaml:64 UcAxesParameters.xaml:116
msgid "HOME MAX VELOCITY:"
msgstr "复位最大速度:"

#: UcTesterManCtrl.xaml:30
msgid "STATION3"
msgstr "工站3"

#: UcAxis.xaml:25
msgid "SvOn"
msgstr "使能"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:53
msgid "Z3-"
msgstr ""

#: MainWindow.xaml:181
msgid "REPORT"
msgstr "报告"

#: UcTesterConfig.xaml:260
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: UcTestStatus.xaml:17
msgid "All"
msgstr "所有"

#: UcTesterManCtrl.xaml:73
msgid "All WaitResult"
msgstr "全部等待结果"

#: UcTesterManCtrl.xaml:72
msgid "All MultiFly3Times"
msgstr "全部飞拍3次"

#: UcTurnTableIo.xaml:60
msgid "VACC 6#:"
msgstr "真空6#："

#: UcAxesParameters.xaml:91
msgid "SOFT POS LIMIT "
msgstr "软限位 "

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:21
msgid "TESTER CAMERA FLY CAPTURE CAL"
msgstr "测试机飞拍相机校准"

#: UcTesterManCtrl.xaml:65
msgid "All FlyCapturePos"
msgstr "全部正向飞拍"

#: UcVisionManual.xaml:12
msgid "LOAD"
msgstr "加载"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:50
msgid "IS POSTIVE DIRECTION"
msgstr "是否正方向"

#: UcTurnTableIo.xaml:122
msgid "Right Door:"
msgstr "右门:"

#: UcYieldStatus.xaml:33
msgid "DISTRIBUTION"
msgstr "分布"

#: MainWindow.xaml:191
msgid "START LOT"
msgstr "开始批次"

#: UcTesterSystem.xaml:29
msgid "ORG CONFIG"
msgstr "原点配置"

#: MainWindow.xaml:262
msgid "START"
msgstr "开始"

#: UcTesterManCtrl.xaml:66
msgid "All ReadyCaptureNegtive"
msgstr "全部准备飞拍负方向"

#: UcTesterConfig.xaml:268
msgid "TurnerSpeed:"
msgstr "转盘速度:"

#: UcTesterManCtrl.xaml:52
msgid "FlyCaptureNeg"
msgstr "负向飞拍"

#: UcAxesParameters.xaml:73
msgid "RUN START VELOCITY"
msgstr "运行开始速度"

#: UcTurnTableIo.xaml:121
msgid "Left Door:"
msgstr "左门:"

#: UcTesterConfig.xaml:290
msgid "S3 CCD Z1Height:"
msgstr "工站3相机Z1轴高度:"

#: UcTurnTableIo.xaml:88
msgid "VACC 7#:"
msgstr "真空7#:"

#: UcTesterManCtrl.xaml:44
msgid "SerialNo:"
msgstr "序列号:"

#: UcTesterConfig.xaml:298
msgid "S5 CCD Z3Height:"
msgstr "工站5相机Z3轴高度："

#: UcAxesParameters.xaml:51 UcAxesParameters.xaml:110
msgid "HOME START VELOCITY:"
msgstr "复位开始速度:"

#: UcTesterConfig.xaml:215
msgid "Save As"
msgstr "保存为"

#: UcMachineStatus.xaml:24
msgid "STATUS"
msgstr "状态"

#: MainWindow.xaml:437
msgid "PURGE"
msgstr "清料"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:55
msgid "Z5-"
msgstr ""

#: UcAxesParameters.xaml:146
msgid "SOFT NEG LIMIT :"
msgstr "负软限位:"

#: MainWindow.xaml:167
msgid "VISION"
msgstr "视觉"

#: UcTurnTableIo.xaml:125
msgid "Right Door Lock:"
msgstr "右侧门锁紧:"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:49
msgid "X-"
msgstr ""

#: UcTestStatus.xaml:19
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: MainWindow.xaml:297
msgid "PAUSE"
msgstr "暂停"

#: UcTesterManCtrl.xaml:28
msgid "STATION1"
msgstr "工站 1"

#: MainWindow.xaml:168
msgid "TESTER"
msgstr "测试机"

#: UcTurnTableIo.xaml:58
msgid "VACC 4#:"
msgstr "真空 4#："

#: UcLogger.xaml:22
msgid "DATALOG"
msgstr "数据日志"

#: UcTurnTableIo.xaml:90
msgid "VACC 9#:"
msgstr "真空 9#："

#: UcTestStatus.xaml:20
msgid "Left"
msgstr "左"

#: UcTesterConfig.xaml:302
msgid "S6 CCD Z4Height:"
msgstr "工站6相机Z4轴高度："

#: UcTurnTableIo.xaml:26
msgid "TURN TABLE"
msgstr "转盘"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:56
msgid "Z6-"
msgstr ""

#: UcConnectStatus.xaml:16
msgid "CONNECTION"
msgstr "连接"

#: UcAxesParameters.xaml:55 UcAxesParameters.xaml:122
msgid "RUN ACC:"
msgstr "运行加速度:"

#: UcTesterConfig.xaml:251
msgid "Station 6"
msgstr "工站 6"

#: UcTesterConfig.xaml:332
msgid "Is Record Last Pos"
msgstr "是否记录上次位置"

#: MainWindow.xaml:660
msgid "STEPBYSTEP"
msgstr "一步一步"

#: MainWindow.xaml:67
msgid "OPERATOR:"
msgstr "操作员:"

#: UcTurnTableIo.xaml:59
msgid "VACC 5#:"
msgstr "真空 5#："

#: UcAxesParameters.xaml:28
msgid "AXIS SELECTION"
msgstr "轴选择"

#: UcTestStatus.xaml:23
msgid "Behind"
msgstr "后面"

#: MainWindow.xaml:544
msgid "LOGGER"
msgstr "日志"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:36
msgid "POS FLY START POS"
msgstr "正向飞拍开始位置"

#: UcTesterOrgAndLimitCal.xaml:26
msgid "ORIGIN AND LIMIT CAL"
msgstr "原点和限位校准"

#: MainWindow.xaml:815
msgid "ONLINE"
msgstr "在线"

#: UcTesterConfig.xaml:307
msgid "S7 CCD Z5Height:"
msgstr "工站7相机Z5轴高度："

#: UcTesterConfig.xaml:284
msgid "Socket Space:"
msgstr "治具空间:"

#: MainWindow.xaml:72
msgid "LOGIN"
msgstr "登录"

#: UcTesterManCtrl.xaml:68
msgid "All WaitCaptureFinish"
msgstr "全部等待飞拍结束"

#: UcAxesParameters.xaml:99
msgid "HOME ACC:"
msgstr "复位加速度:"

#: MainWindow.xaml:172
msgid "SETTING"
msgstr "设置"

#: UcTesterConfig.xaml:311
msgid "S7 CCD Z7Height:"
msgstr "工站7相机Z7轴高度："

#: UcTesterConfig.xaml:294
msgid "S4 CCD Z2Height:"
msgstr "工站4相机Z2轴高度："

#: UcTesterManCtrl.xaml:34
msgid "STATION7"
msgstr "工站 7"

#: UcTesterAutoTurn.xaml:39 UcTesterAutoTurn.xaml:43 UcTesterAutoTurn.xaml:47
#: UcTesterAutoTurn.xaml:49
msgid "PASS"
msgstr "通过"

#: UcAxesParameters.xaml:81 UcAxesParameters.xaml:156
msgid "MOTION TIMEOUT:"
msgstr "运控超时:"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:62 UcTesterFlyCaptureCal.xaml:63
msgid "Fly Capture Cal"
msgstr "飞拍校准"

#: UcTesterManCtrl.xaml:67
msgid "All FlyCaptureNeg"
msgstr "全部负向飞拍"

#: WfLanguage.xaml:33
msgid "English"
msgstr "英文"

#: UcTesterConfig.xaml:280
msgid "FlyDecSpeed:"
msgstr "飞拍减速度："

#: UcTesterSystem.xaml:26
msgid "MACHINE IO"
msgstr "设备 IO"

#: UcTesterManCtrl.xaml:57
msgid "NextIndex"
msgstr "下一个工位"

#: UcTesterConfig.xaml:235
msgid "STATION"
msgstr "工站"

#: UcTesterSystem.xaml:27
msgid "FEEDER TRAY"
msgstr "供料器料盘"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:99 UcTurnTableIo.xaml:28
msgid "STEP SIZE[mm]"
msgstr "步距[mm]"

#: UcTesterManCtrl.xaml:35
msgid "STATION8"
msgstr "工站 8"

#: UcTesterManCtrl.xaml:55
msgid "WaitCaptureFinish"
msgstr "等待飞拍结束"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:41
msgid "Z1+"
msgstr ""

#: UcTurnTableIo.xaml:89
msgid "VACC 8#:"
msgstr "真空 8#："

#: UcTesterConfig.xaml:263
msgid "Add SubItem"
msgstr "增加子项"

#: UcTesterConfig.xaml:261
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: UcAxis.xaml:22
msgid "LMT-"
msgstr "负限位"

#: UcTestStatus.xaml:22
msgid "Front"
msgstr "前"

#: UcTesterManCtrl.xaml:49
msgid "ReadyCapture"
msgstr "准备拍照"

#: MainWindow.xaml:855
msgid "SW Ver:"
msgstr "软件版本:"

#: UcSystemProfile.xaml:16
msgid "System Profile"
msgstr "系统配置文件"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:54
msgid "Read DirN Start Pos"
msgstr "读取负方向开始位置"

#: UcTesterConfig.xaml:443
msgid "SOCKET"
msgstr "载具"

#: MainWindow.xaml:583
msgid "DRYRUN"
msgstr "空跑"

#: UcTesterManCtrl.xaml:32
msgid "STATION5"
msgstr "工站5"

#: UcAxesParameters.xaml:140
msgid "RUN MAX VELOCITY:"
msgstr "运行最大速度:"

#: MainWindow.xaml:169
msgid "STIMULUS"
msgstr "过程"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:42
msgid "Z2+"
msgstr ""

#: UcTesterConfig.xaml:333
msgid "Set Speed"
msgstr "设置速度"

#: MainWindow.xaml:776
msgid "HELP"
msgstr "帮助"

#: UcTesterManCtrl.xaml:29
msgid "STATION2"
msgstr "工站 2"

#: UcTurnTableIo.xaml:51
msgid "SOCKET IO"
msgstr "载具 IO"

#: MainWindow.xaml:367
msgid "RESET"
msgstr "复位"

#: UcTestStatus.xaml:14
msgid "STATUS:"
msgstr "状态:"

#: UcAxesParameters.xaml:47
msgid "HOME ACC"
msgstr "复位加速度"

#: UcTesterConfig.xaml:276
msgid "FlyAccSpeed:"
msgstr "飞拍加速度："

#: MainWindow.xaml:179
msgid "DATA"
msgstr "数据"

#: UcTurnTableIo.xaml:34
msgid "Check door"
msgstr "检查门"

#: UcTesterOrgAndLimitCal.xaml:33
msgid "TurnTable Axis"
msgstr "转盘轴"

#: UcAxesParameters.xaml:43
msgid "TESTER AXIS"
msgstr "测试机轴"

#: UcTesterSystem.xaml:31
msgid "System Config"
msgstr "系统配置"

#: UcLogger.xaml:38
msgid "LEVEL"
msgstr "级别"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:43
msgid "Z3+"
msgstr ""

#: UcTurnTableIo.xaml:92
msgid "VACC 11#:"
msgstr "真空 11#："

#: UcLogger.xaml:41
msgid "MESSAGE"
msgstr "信息"

#: UcAxisOriginAndLimited.xaml:17
msgid "LMT(HW) +"
msgstr "硬件正限位"

#: UcTesterManCtrl.xaml:74
msgid "GetFinalResult"
msgstr "得到最终结果"

#: UcAxisOriginAndLimited.xaml:23
msgid "LMT(HW) -"
msgstr "硬件负限位"

#: MainWindow.xaml:160
msgid "AUTO"
msgstr "自动"

#: UcTesterConfig.xaml:201
msgid "TEST PLAN"
msgstr "测试计划"

#: UcAxis.xaml:27
msgid "TIME:"
msgstr "时间:"

#: UcTesterConfig.xaml:315
msgid "S8 CCD Z6Height:"
msgstr "工站8相机Z6轴高度："

#: UcTesterConfig.xaml:255
msgid "Station 10"
msgstr "工站10"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:55
msgid "Move To DirN Start Pos"
msgstr "移动到负方向开始位置"

#: UcTurnTableIo.xaml:35
msgid "Check AirSource"
msgstr "检查气源"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:44
msgid "Z4+"
msgstr ""

#: UcAxesParameters.xaml:60
msgid "HOME DCC"
msgstr "复位减速度"

#: MainWindow.xaml:621
msgid "ENGRUN"
msgstr "结束空跑"

#: UcAxesParameters.xaml:68 UcAxesParameters.xaml:128
msgid "RUN DCC:"
msgstr "运行减速度:"

#: UcAxesParameters.xaml:165
msgid "Fly Speed Ratio:"
msgstr "飞拍速度比率:"

#: MainWindow.xaml:332
msgid "END"
msgstr "结束"

#: UcTesterManCtrl.xaml:27
msgid "STATION0"
msgstr "工站 0"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:59
msgid "Move To DirP Start Pos"
msgstr "移动到正方向开始位置"

#: UcAxisOriginAndLimited.xaml:11
msgid "X AXIS"
msgstr "X 轴"

#: UcTesterConfig.xaml:210
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: UcVisionManual.xaml:18
msgid "VISION:"
msgstr "视觉："

#: UcTurnTableIo.xaml:91
msgid "VACC 10#:"
msgstr "真空 10#："

#: UcTesterAxisCollection.xaml:45
msgid "Z5+"
msgstr ""

#: UcTesterManCtrl.xaml:58
msgid "NextIndexNegtive"
msgstr "下一个工位负方向"

#: UcTesterCaliNew.xaml:25
msgid "FLY CAPTURE"
msgstr "飞拍"

#: UcTurnTableIo.xaml:36
msgid "Show Tester IO"
msgstr "显示测试机IO"

#: UcAxisOriginAndLimited.xaml:35
msgid "LMT(SW) -"
msgstr "软件负限位"

#: UcTurnTableIo.xaml:124
msgid "Left Door Lock:"
msgstr "左侧门锁紧："

#: UcYieldStatus.xaml:19
msgid "YIELD"
msgstr "产量"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:40
msgid "FLY START POS OFFSET"
msgstr "飞拍开始偏移位置"

#: UcTesterConfig.xaml:230
msgid "TOTAL"
msgstr "总计"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:24
msgid "CALIBRATION COUNT"
msgstr "标定计数"

#: MainWindow.xaml:509
msgid "TOOLS"
msgstr "工具"

#: UcAxesParameters.xaml:134
msgid "RUN START VELOCITY:"
msgstr "运行开始速度："

#: UcTesterManCtrl.xaml:64
msgid "All ReadyCapture"
msgstr "全部准备飞拍"

#: UcAxis.xaml:20
msgid "ORG"
msgstr "原点"

#: UcTesterSystem.xaml:28
msgid "Axis PARAM"
msgstr "轴参数"

#: UcTesterAxisCollection.xaml:46
msgid "Z6+"
msgstr ""

#: UcTesterOrgAndLimitCal.xaml:36 UcAxisOriginAndLimited.xaml:13
msgid "ORIGIN"
msgstr "原点"

#: UcTesterAutoTurn.xaml:35
msgid "Socket 1 ~ 6 :"
msgstr "治具 1 ~ 6 :"

#: UcTesterConfig.xaml:319
msgid "Fly Capture Number:"
msgstr "飞拍数："

#: UcTesterManCtrl.xaml:33
msgid "STATION6"
msgstr "工站 6"

#: UcTesterManCtrl.xaml:75
msgid "SendCmd_Reset"
msgstr "发送复位命令"

#: UcTestStatus.xaml:51
msgid "TEST SUMMARY"
msgstr "测试总结"

#: UcTesterFlyCaptureCal.xaml:66
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#: UcTesterManCtrl.xaml:59
msgid "All SendCmd"
msgstr "全部发送命令"

#: UcTesterCaliNew.xaml:40
msgid "CAMERA VIEW"
msgstr "视觉窗口"

#: UcTesterManCtrl.xaml:42
msgid "CmdId:"
msgstr "命令ID："

#: UcLogger.xaml:39
msgid "DATE TIME"
msgstr "日期 时间"

#: UcAxis.xaml:21
msgid "LMT+"
msgstr "正限位"

#~ msgid "LotNO:"
#~ msgstr "批次号："

#~ msgid "Dut Model:"
#~ msgstr "DUT 型号："

#~ msgid "Machine ID:"
#~ msgstr "设备 ID："

#~ msgid "LotQty:"
#~ msgstr "批次数量："

#~ msgid "Running"
#~ msgstr "运行"

#~ msgid "Debug"
#~ msgstr "调试"
